出面吹緊風星期三宵禁 限買日用品

from 屋企啲長輩
啲消息邊度嚟㗎

超市清貨日

報警拉9佢地啦
前排先有人俾人拉左

嚇鬼咩

好撚假

樓主小心比狗拉

除非一日1000宗 否則都幾肯定唔會

因為逢星期三係Aeon折扣日

藍絲係咁 on9

一定係惠康百佳傳出黎

aeon 星期三

全日禁堂食, 交通系統減班次, 變相都係叫你唔好出去

咁今個星期三 aeon 應該係有史以來最多人

如果仲keep住每日破百, 意味住得返2日床位...
多出黎既確診病人就要叫佢留係屋企
你仲講唔講得出肯定唔會

隔離床/房都唔可以全部收哂支肺，要留返俾其他病

係就快

超市又發

係 , 宜加中左，都要等幾日先得

星期三好似係百佳長者優惠日

我而家好撚恐慌，報警拉你老母臭西先

班商家放風
要散晒啲舊貨

政府

又係仆街商家佬吹

DKLM

出面無消息，得樓主發布

撚信

再搶誠哥又可以起多個香港城

懷疑已經無人信
超市靜到
公司啲師奶都唔信

上次搶既用完未？

唔撚信

唔會
除非777中招

報驚
有人製造恐慌

又掃貨啦

推光復香港 時代革命

無用, 始終有人要返工

政府新聞處會出 Post 拉你
一路好走

宵禁+吉之島折扣日
擠提了

一直都限緊啦，好多野都只可以限購2件

老細要d人返工

如果唔係 應該好多都唔想出

屋企抖吓算

有d朋友 佢哋公司 2、3月時 WFH
但今次爆得咁勁就反而 日日要返
(大公司)

超市股價準備急升

老母已經收到個藍絲親戚打黎, 一收線就笑尻佢ON9

仆街 三月個包25公斤泰國米仲未食曬

買定先 理撚得你

aeon群組

我係咪同你朋友同公司

無可能啦

又排長龍啦

藍絲吹風？

星期三禁堂食個風又收唔到？

信嘅都on9

冇傳媒講一律唔信

屌 又水鳩人去搶鳩晒D日用品

是但啦, 宜家收工去超市
永遠有一格乾糧果D比人清唒
D 港G痴線

超市又贏

順手買定啲杯麵先，驚餓死

由上年吹到依家都未禁

不安

即刻落街掃貨

你媽

就係呢啲濕鳩 搞到個超市咩都無得買

手持廁紙就有閪屌

宵禁有撚用

屌無source咪開post啦
流浮山刀手咩屌你個閪

又買唔到廁紙

小心拉你

根本大把公司都係咁

之前都無啦啦有日吹風話黑暴會炸發電廠，跟住樓下五金舖有呀婆去買「油燈」

報驚

防暴隊駐守各大商場街市，食肆一帶，隔一小時放一次催淚氣體，一來可防人流，一來可防病菌！

我係想提吓大家唔好信